救命呀 我賴左屎

我賴左屎 肚屙忍唔到賴左 而家成腳都係屎 被困係公廁入面 出面好多人 點算

強帖留名待笑

食緊飯呀屌你老母

次次呢啲post就高清closeup 圖 打曬燈咁

你d野就咁放地下

邊間公廁 等連登巴打救你

點解仲有心情影相...

抵啦死左膠

上左咁多年連登仲未慣咩ching

奶返乾淨先啦

抺哂之後淡定行出去
然後直衝番屋企

用底褲同膠袋清左先 出到去自然地洗手出公廁
可以返屋企嘅盡量返屋企唔好搭車

出面好撚多人 唔敢出去真係忍唔到 見到公廁已經一邊跑過去 點知一邊跑 一邊屙 仲BUBU聲

佢去若無事咁駛返乾淨條面褲，唔太臭的話去最近地方求其買過條褲著住先

係邊

笑死

條面褲PATPAT位啡色

@蓋ching

每個屎post都有呢句 循例都要講一次既

掂的士番去

好醜怪呀

的士佬實知咩事啦成浸屎味

架的士咪成陣屎味個司機肯唔肯車呀

買條褲著下先

等少人先走

直接行出去洗野啦理咁多呀

反轉條底褲 著無屎嗰邊米得

食左個蛋治先 唔係一段凍左唔好食

廁格都出唔到去點買啊
去到sales問先生咁臭係咪賴咗屎

完全想像到樓主有幾無助 有無人救救佢？

食緊飯㗎大佬大佬

啲嘢就咁放地下

開你枝忌廉飲啖先啦

索性食埋d屎佢 咪可以光明正大咁行出去

可唔可以DEL POST 好醜怪

想問樓主第一張相點影的....

樓主我依家係出邊等緊你出嚟

邊間公廁

仲邊有時間理果啲野

我認得你間公廁

無廁紙咩？？

Call friend幫你啦 最多畀朋友笑一世

成個post好撚臭

樓主你等坐監啦！

住邊呀 番去要幾耐

準備打3條9

請佢地食？

想要條底褲

樓主你喺邊 出嚟救你

咪係，打俾人幫你買條褲啦

拎條底褲抹佢地塊面

屎魔

Gay

搵人救啦大佬

已預計呢個po上熱門
身為PR manager會參考下個po出法
下次我又瀨下屎洗風向先

你拆一個膠袋
左右各撕開一個lon 當褲著住先
行出去洗手盆洗乾淨條底褲
洗七成乾淨就得
然後將條底褲打個結當做袋裝返好個旦治
咁就可以返屋企了

咩味呀，係咪前面爆炸呀？

痴線 唔call 消防？

出嚟未呀，我都就瀨

叫朋友嚟幫你啦，咁得閒上嚟開POST

邊間公廁 想救樓主

食住個蛋治冷靜下先啦

Push

搵個口密既救

係邊？

蓋

買條褲比你啦

屌你老味

唔著底褲得唔得

係邊啊 幫你買條褲換啦

波蘿仲有塊面紙用

打俾你屋企人求救啦

邊個廁所 連登有愛

認真 喺廁格入面 不如攞支忌廉洗洗先

磚豆腐有冇屎味

25到

樓主走咗未

giordano底褲，樓主應該幾有品味

成就解鎖

你瀨完仲用電話上連登

其實唔係我黎 同大家講下笑炸 我冇賴屎

果啲朱古力黎 同大家講下笑Only 由佢沉please

冇咁易

Ok,大家咪推

屌你老母

唔好推

樓主會中病毒

不安

咁你仲入嚟係咪攞嚟賤

推上熱門睇吓有冇人幫到樓主

耐唔時都會見到d屎積底褲係公廁，原來就係樓豬呢d瀨屎怪留低

唔好俾司機知 唔係司機真係打撚死佢

好慘 login求大家不要推

`

唔好推啦屌

𨳒你老母真賴屎，痴撚線

用罐汽水冲下啦

傻人發現案

諗起呢張圖 每次係街望到索女 都諗起呢張圖 阻止自己目及女被人發現

幫推

用錯不推文

影下條褲 睇下咩情況

人多先好 問出面啲人有冇紙巾
等佢哋俾你抹
你唔講冇人知你瀨屎

丁左

力拔山兮氣蓋世

好撚慘

對腳正能到

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

下個上車條友如果著白色褲

賴屎仲可以影相

頂食緊飯

呢啲就高清有圖

求原post記得以前睇過

打返句慎入啦

打俾yoyo求救喇

agger

負皮引伏

糞便製造機

笑唔出 好慘
有冇人好心幫樓主買條褲

雖然好慘但笑左

樓主係邊個公廁 我拎緊條褲俾你

啲野就咁放係地

推

不如樓主講下自己喺邊 可能有好心連登仔路過幫到手

原來係朱古力

樓主喺邊？近嘅話可以過嚟幫一幫你

大愛撚 依然相信 連登有愛

自己食返我就信

屌 呢d野就高清大圖 屌你老母

朱古力

又提

拎支忌廉沖下隻腳啦

樓主返咗屋企未

拉

太甜唔鍾意食朱古力

屎都瀨埋仲理撚d野咩

用住沖廁水沖腳

老實講
愈快洗愈好
你有膠袋可以整穿佢 洗自己條褲
再去買條
或者叫朋友/陌生人 幫你買條褲

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

樓主好慘 祝你搵到方法走
不過下次加返句慎入啊唔該

總之d post唔係屌政府藍屍就係帶風向
滿意未？
上到熱門証明連登仔想睇屎多過果d其他囉

屎

似乎好多人冇睇圖，得我一個放大黎睇？

記得係韓國的士

如果呢個女仔當年沒係韓國瀨屎今年會係幾多歲

係咪送緊外賣？？

樓主喺邊？ 話俾我聽，我即刻搵條靚女過嚟幫你舐乾淨曬佢，你千其千其唔好走！！！

我都有你呢條底褲

諗起去韓國的士瀨屎個個post

諗起林雪

一定要。記者會到㖭。出名啦！

啱啱先食完咖喱飯
隔住個mon都覺得臭

應該唔係啦
似入完貨 見到忌廉汽水

咁咪冇人幫你囉

你講你係邊度

我地救你

扮冇事出返去喇

講位置 近嘅買條褲俾你啦

叫foodpanda 差唔多到嘅時候叫佢買條褲俾你 最多比多啲錢人哋

食緊飯呀屌你

到時實成班連登仔圍住佢笑

賴屎仔

開名

Live broadcast 中

call朋友啦

佢啲唔係積喎，成大堆！

我想嘔

咁就年幾

好慘豬

但係佢有時間上連登po文

屌你 真係有圖

樓主個身啲屎跡乾咗未

係邊個廁所呀黎救你走

千奇唔好同佢交換褲着呀

等坐監啦你

想食d屎

屎法師

邊個會放大睇

打比屋企人拎條褲救你

隔撚住個mon都聞到臭

其實忍唔到屎既人
自制能力有幾差
我基本上日日搞肚痛
次次都可以忍到一個鐘以上
忍到唔痛都試過
死都唔痾出黎有幾難

肯定成日俾人屌屎眼屌到鬆晒 btw想奶

仔唔救,女就救.

我屌你等緊嘢食嚟比啲咁嘅嘢我睇

關我撚事咩屌你老母俾篤屎我睇有撚用牙

打左未？唔打正仆街

樓主搵到褲未

樓主搞掂未

cls

樓豬返到屋企未

好正

啱食飽飯碌lin登 想嘔

屌你 慎入都無

想睇番個post

有畫面

快啲救樓豬

呢到又見到你

「慎入」唔打都算，尼D Post就一定有圖

樓主玩野慎入都唔打, 一定幫你推到1001

有冇好嗨

等到凌晨啲人訓晒覺跑翻屋企

咁你入嚟做乜

樓主岀句聲好嘛

笑左出來

影下隻腳

大家唔好推

建議你報警

關自制能力咩事呀
你唔問撞車死咗啲人 抗逆能力有幾差？

搵人救你啦 柒就柒啲

啱啱食緊咖哩漢堡扒飯，fit晒。

食飯咪撚玩電話啦

真係唔明，

咁細個肚點噴到咁大拋屎

笑撚死

毒撚唔睇連登有咩好做

睇到佢啲屎嘅形態
佢係急性攪肚痛
係好難忍

硬屎就易忍

因為成條腸都係屎

推到有人救你

無架啦, 自首啦

UFO 個啲就av畫質

我有親眼見過人一路衝入廁所啲屎一路噴出嚟
多謝你令我諗返起

叫你屋企人幫幫你 如果佢哋得閒...

搵波台會員蓋世寶吊老母幫手
佢成日周街賴屎

呢啲就有圖
打俾屋企人叫佢哋飛的救你啦

呢d圖就高清

但係咁細個身

咁啲屎姐係塞到去十二指腸

屌做乜撚

你唔明我有幾難受

屌 痴線

仲要高清

有無地址
我幫你call foodpanda
食住等

有人救到你未

我就係日日都會急性攪肚痛
試過忍到唔痛

屎尿post永遠有高清大圖

報警厠所有屎

樓主我見到你

你教下佢點做啦，你成日賴屎

咁都有得相認
你有無救佢

你第一次咁樣定成日都有呢個問題，如果成日都係咁真係要著成人紙尿片先出街係咪好d?

樓主走到未？

樓主出到去未？

出咗去未？

去洗手盤洗下對腿先

撞車係自己反應問題啦
你身體要瀨屎
但腦係控制肌肉
定係你係肌肉控制腦？
唔係弱智自制能力差係咩

你早幾日先出去wet完

戴左口罩無人認到你既

勁棍

樓豬係邊區，嚟救你

樓豬依家點
走到未

樓主而家點呀

點解呢排咁撚多呢啲post，你難受咪難受囉，有冇諗過其他人想唔想睇

講下喺邊區 近嘅話過嚟救你

咪住 唔係女廁先每格有垃圾桶？

樓主好好笑

你都on9 你嘔唔通又因為你控制問題 你暈低又係控制問題 你病撚咗又係控制問題

已離開 各位有心 好彩呢個時勢有口罩 唔係我都唔知點見人

屎 底褲有屎

似係市政大廈d公廁

呢兩日都有屎post

巴打你搞掂未希望有人救你

那來的屎

有冇著褲

口罩當褲着？

求路人的心理陰影

有 好乾淨 冇朱古力 岩岩啲小朋友好百厭 整污糟左我條褲

又要嫌醜怪又要開post

快啲返去沖涼

下次改名做我唔想瀨屎

其實都幾慘
雖然隔住mon都聞到臭
最後點解決？

你都on9 分唔撚到病因
嘔 暈低係腦部有問題wo
除非你係好似廢老咁腦退化先會瀨屎瀨尿
樓主咁既年紀會係腦退化？
定發燒會引致瀨屎呀
你聽撚過發燒會引致瀨屎未？

好臭..

最尾係call屋企人/朋友去定自己搞掂

屌你老母，成手屎仲玩手機，好撚核突啊仆街

叫母親 得媽媽先唔會周圍講

屌

真

連忍屎所要認叻

連登醫生真係冇得頂

下次可唔可以加翻[有圖]
屌你有圖仲要高清

冇事就好啦 唔好咁介意啦

佢點入男廁幫你

樓主好險啱先邊跑邊屙, d屎BUBUBU出嚟幫你噴射加速先衝到去公廁

樓豬好cute

新職業忍屎師

樓主幾撚痴線 為咗引人嚟睇 咩都做得出 祝你以後大把機會遇到

冇人會知架 唔使咁sad
不過你母親有咩反應

正, 過幾日應該佢全部師奶fd都知道哂

如果係你媽媽 唔好話男廁 男更衣室都會照入黎幫你

屎load人
屎我係一督屎 命比蟻便宜..

Where are you? I try to get the new pants for you

嘩屌

見到D嘢食喺個公廁地下已經想嘔

母愛

今晚食

搵黑警啦 狗專門會幫你

黐撚線咩巴打

樓主唔好唔開心

屎路一條 樓主仲係唔係到

痴撚線😅

用雪碧洗身啦

屌你

笑死
個個忍到屎仲邊有人賴屎

世上只有媽媽好

咁係你犯賤

你係咪打電話：媽 我賴咗屎

隔住moon都覺得臭

辛苦晒

有無附近巴打可以幫佢買條褲 有d慘

樓豬老母咁好
下次記得俾多啲家用佢

take care

巴打我明 有邊個無肚痛過
你係邊個位 睇下有無巴打救到你

cls 屎尿屁post 先有高清大圖

殺出一條屎路

好快會周圍同啲親戚講「哎呀個衰仔幾十歲仲瀨屎仲要我去男廁幫佢哈哈哈」

咁你on9

好彩次次都忍到厠所all屎

最大獲嗰次都係開緊門鎖返屋企嘅時候賴咗出黎

笑左出聲

呢啲就有圖

屌你加慎入得唔得

連登仔表示專業忍屎 冇瀨過屎

好彩食完飯先睇到

好想食樓豬啲屎

連登屎尿post永遠唔會令我失望

我仲急緊炸

屌 真係有圖

我琴晚發夢都賴咗屎，起身好彩冇事
Wa 嚇到賴屎

加慎入啦屌你

唔驚，個個都戴口罩唔會聞到，放膽走出去啦

我都試過係韓國食完醬油蟹大爆發
好彩忍到無賴 坐落馬桶先爆出黎
以後唔食醬油蟹

生既淡水蟹都食
好易有寄生蟲嫁

樓豬係邊

好媽媽 對佢好啲

手足
頼屎都唔割

我覺得完全唔好味
痾左好耐 到最後係咁痾水
好彩痾完都無再唔舒服

樓主係邊啊？ 叫巴絲嚟幫你啦

除左條木褲出去洗囉 咁都要問

洗完咪著住走

屌唔會咁仆街掛

點開到口講件事出黎

笑能4

屌你咩，玩得多菊花

樓豬個名

叫龍B幫你食曬去

笑到停唔到

呢排興玩屎

哇屌，瀨咗屎仲正

元朗水車館

隔住都聞到

成日都話圖定老母
樓豬明明俾咗圖都要俾人屌老母

睇左一睇你條底褲嘅相巴打啲屎幾有水份帶粘性，屬糊狀屎，品質較差劣你應該有腸胃問題,呢幾日食返清淡啲防腹瀉啦

你媽媽一出門口
隔離屋問佢做乜咁夜出街
佢已經好大聲爆咗響口

幫手拉先
手足加油

親眼見噴出嚟 嗰個人冇著褲？

漏出黎

有冇瀨屎都係咁大㗎啦冇瀨會大兩歲？

媽媽答：我個衰仔係街賴咗屎 我要去攞褲比佢

屙住屎睇你個post

好奇你第一句係講咩

屌啦星屎屎尿尿就高清
d咩扑野片,流出片重多格過睇av

仲以為個堆係垃圾

邊個公厠
來救你

BUBU聲

好明顯唔係靚女

你要去站務台開Post叫Admin Del

2020年4月16號夜晚10點之前嗰一分鐘
樓主逼我地喺埋一齊睇屎
因為你我會記得嗰一舊屎

唔分化 起碼唔算敵人
*講錯嘅話屌出細力啲🥺

咁你又入

樓主呢

前幾日我個仔瀨屎呀

條佐丹奴底褲冇喇

呢首歌我都聽過

係一pat

笑到仆街

用條底褲抹返

諗起試身室潮文...

笑撚到我癲

見到第二張相笑撚到仆街其實大家唔洗咁擔心樓主，瀨撚左屎仲識po上連燈娛樂下大家心情應該好輕鬆份人仲幾樂觀

屌唔好推啦 手足黎

有一次準備坐火車 ， 點知突然肚痛急屎 諗住忍到返屋企先痾， 但忍忍吓覺得唔對路 ，係咁放屁 ，想必出黎 ，覺得應該忍唔到咁耐 ，所以即刻衝出返月台 ( 紅磡) ，即刻入左月台個廁所，點知廁格唔知壞左定點 ，開唔到 心諗:仆街 唔好瀨出啊！！

最後9秒9衝番上大堂個廁所痾清光

如果用bk啲老母嘅智商做標準 冇話講唔到出口

fd:：呢排忙唔忙呀？
BK老母：冇話忙唔忙嘅 尋日真係好唔得閒
fd:： 尋日做咩嚟？
BK老母：尋日阿仔打俾我話喺公廁賴咗屎 我咪趕過去拎條褲俾佢
fd:： 細路仔係咁㗎啦 冇辦法
BK老母： 咁又係 阿仔自己一個點生活呢
……
BK老母：養兒一百歲長憂九十九（自豪）

媽咪我瀨屎啊 快D嚟幼稚園接我

想知地下嗰磚豆腐樓主會唔會食返

好撚污糟

食緊

有無屎坑味

好羡慕你啲屎咁輕易就屙出黎
利申 便秘多年 啲屎硬過石頭 屙極仲有

外痔𠝹豆腐

樓主解決左未? 洗唔洗幫手?

喺架巴士度笑到痴線

其實好多時賴屎嘅人都係衰貪心
覺得自己會忍到，心存僥倖
往往係忍過咗頭一二波衝擊以為自己天下無敵
想忍到返屋企返酒店或者揀個靚啲嘅廁所
如果一急佢就撇下尊嚴搵個無人嘅地方，又或者飢不擇食去個核突廁所，佢根本唔洗賴

出賣朋友娛樂大家嘅樓主而家應該比人屌到賴埋屎

屌，好嘔心。

完全冇鈎？

仆街 咁岩all緊屎 呢個post有埋味 4d

強你老母
個個仲要俾正皮

屌你老母臭西，祝你全家cancer死

Nmslese請回牆國

你班撚樣係度笑
試過一次你就知果種痛苦，9秒9痛到仆街，d 屎唔知邊度想沖出黎
想跑快d 搵廁所又驚肛門hold唔住d 屎，行慢d 又瀨，最後都係。。。
樓主算好起碼搵到廁格

屌我試過方圓50米冇廁所。。。。。。。不要再說了

我有個朋友成日出街都急屎 有次佢仲跌埋包紙巾係隔離廁格

好玩唔玩你玩屎

屌咁撚kam 我都有試過

番屋企算
你話你好唔舒服

好有道理

屌你 真係有屎
仲要係爛屎
媽呀 我想嘔

直頭要申請做下屆奧運項目

希望為大家帶來一晚既快樂。 地下啲餸都煮完 食完 好好味

以為寵物台諗住睇下狗狗
俾翻個正皮你引伏

屌你老母臭西，你條支那賤畜生都想學人屈毛

祝你全家cancer死，來生投胎到支那農村做狗
必定應驗

閘住反彈冇回頭

返去幫你屋企人守靈啦，屌你老母支那賤畜生

希望你食完，聽日唔會再瀨屎

法官大人

自己用埋晒堆共語仲好意思講我？

佢講岀黎都話自己個仔瀨屎，佢都好瘀喎

其實我都試過一次唔敢同人講

唔好羨慕
肚屙真係好撚慘
試過瞓瞓下 feel到好想去廁所
郁一郁個身 起身去廁所嗰一下 就賴咗少少

朋友

我成日都feel到便意 但又屙唔出 我想正常咁屙屎呀已經成七八日冇屙過 我驚有一日喺個口爆口黎

我好彩少少 係屋企

嘩，一陣毒撚屎味

除衫包住條褲返屋企囉

咁大個人仲賴屎 諗返起都覺得好柒

有口罩冇人認得

大量水同菜都幫唔到你？西梅？

點解唔直接衝返屋企

諗起編潮文

我都有啲印象

別有一番風味

共你老母個腫瘤西
你條支那畜生咪撚兜喇，黃左喇

踏著啡色的屎漬

唔夠人講淨係識屌人老母話人5毛支那
同班淨係會講nmsl既牆國人有咩分別？

錯左咪認囉

話唔定樓豬有叫阿媽拎多個膠袋過去
用膠袋包住條底褲 返屋企洗乾淨再著過

預左屎圖，但係最意想唔到係將買完既野放係咁濕笠笠既地下

樓主出返嚟未

你條支那賤畜生連強帖留名都唔識

繼續獻醜啦支那賤畜生

推上去比多d人恥笑你隻死剩種

公廁 仲要放D野係地下 好撚污糟

高登以前成日用

利申:高登CDROM

我係針對個源頭
避免啦清

準備坐監啦

你係咪葵盛村, 爆走廊屎個條友?

腸易激？

CLS

我以前喺小學陸運會起跑嗰下瀨咗……

DAMN

拿拿臨返屋企冲凉啦！

惡過共產黨

男人老狗瀨屎都好驚

好耐無見過呢d po
between樓主下次加句 慎入

食番啲屎囉

當然要惡過共產黨啦 教埋晒堆蝗話
破壞晒中文

強帖留名

遲下會唔會只可以打口語
書面語唔打得

樓主成功返到屋企未呀？

你個舉例錯左
蝗話同香港話
口語同書面語
都唔同語言

OK SORRY

講明先我唔係肥絲
我唔會在意你地講5p 冇左口字邊
但蝗話就唔得羅

繼續兜，死剩種

推上去比多d人睇你獻醜先

繼續死雞撐飯蓋啦傻鳩

講到尾你證明到係香港人用先既話咁咪俾source羅 有我咪同你道歉

條友跳跳地
應該係藍絲扮黃搞分化

d支那畜最鍾意玩極端

巴打係靚仔
靚仔啲屎一定好香

需要你道歉咩？
我地想睇你出醜咋嘛死剩種

你自己錯左仲要唔知錯咁同林奠有咩分別？
永遠都唔知自己有錯

咁你咪係共產黨派泥既五毛？
你扮香港人都扮得好似呀

比人圍插仲死雞撐飯蓋，死藍絲

公道自在人心
你錯就係錯

死紅絲 靜雞雞日日用蝗話想染紅連登
你發夢啦

藍絲賤畜生比人圍屌就開始用公道自在人心打飛機

繼續獻醜啦

以為九唔搭八就遮到醜？

紅絲最鍾意打死唔認錯
永遠都唔覺自己有問題

以為九唔搭八就遮到醜？
你衰左啦 用蝗話

好老實 我覺得依D爭拗好無謂
拗贏左你除左多個敵人之外仲有咩得著？
佢道左歉之後佢係第個POST繼續講你又吹佢唔漲
上個禮拜學生妹單罰仲未學到教訓？
定係你係佢所講既分化撚特登分化

快撚d死啦弱智賤種

條友根本共產黨派黎玩加速主義

跳曬制咁

仆街勾起左我d傷痛回憶

我冇心分化
只係佢7左唔認既態度我接受唔到

巴打係度擺低地址就有人救你架喇

閘住反彈無回頭

咁割佢老尾啦
BLOCK佢就解決

你老母就柒，全世界都睇緊你獻醜啊
死藍絲

你挽膠先

你岩 同5毛吵就係晒心機
對牛彈琴

啱啊，條友連自己柒喺邊都唔知

擺明係藍絲扮連登仔搞分化

死剩種，跌落地想嗱返扎沙啊？潛你就潛啦

搞到比人圍屌咁可憐

買野食，地址填公廁廁格

篤中笑點

比人玩到失禁

想知樓主而家咩情況
嘈交果啲另開新Po嘈飽佢啦

【SOS】係V Walk屙屎冇紙巾

Whatsapp 啦 你叫樓主點喺廁格講電話 會有人聽到㗎嘛

樓主將個桶推出去
就可以嚇走出面班人
同時想入來既人見到咁撚樣都未必想入
到時可以慢慢清理

急屎 最忌跑

反轉條褲着，拎d 袋遮住前面，咁d人就唔知你賴屎

sor笑撚咗好有畫面

啲豆腐

我明

［認真］
樓主可以食益生菌調整番個腸胃
iherb 屈人寺都會有得買
會好好多

去萬金中心個廁所應該揾到樓主條底褲

好想比靚女屙屎落我張口

諗起韓國賴屎妹

唉 我都試過幾次放屁瀨屎 而家唔敢放屁 都會忍到廁所先放

點解咁多一袋二袋

Turbo

銀哥 你gay啫 gay撚到j埋屎

個留言有味嘅

靚仔啲屎係香㗎

過兩日媽媽出去幫樓主買新底褲
喺giordano個sales同媽媽講話係男裝
之後媽媽話：我幫個仔買架，佢前日賴屎

司機聽到我鬧柒佢

有味post

急屎仲跑

我屌你老母啦

原來手足嚟 你啲屎黃到啡

朱古力屎

Sry忍唔住笑咗

深感同情
最後點？
唔想笑
屋企人都忍唔到屎

最後點清理

我諗樓主你應該返左屋企洗白白喇呱

講你知 我今日下午off去左行山，點知突然中途搞肚痛，要搵位爆

有冇t su 我拿比你

I know that feel 成日攪肚痛 係山屙

去到臨界點 唔跑都忍唔到

第一次係街賴屎 真係一世難忘

除咗件衫落嚟當底褲著

笑撚咗

唔好教佢

點救你呀

試過拎銀包d收據抆屎
賴起上黎條底褲唔知扔去邊
最後塞去廁板後面

膠還膠，見到媽媽幫手都幾 warm

樓主被捕人士喎
你點右膠法?

屌你老母藍尸狗你死全家

清潔阿叔真係想屌都屌唔出聲
一開口彷佛食屎
只可默默地倒左d近乎液態嘅屎
樓主你會唔會返去俾封利是清潔阿叔

我帶左去垃圾桶掉 唔想比人知

被捕人士就唔可以係左膠？

今朝返工都係咁
係走冲已經忍唔住賴到一褲都係, 好在條西褲係黑色
入到廁格已經有眼淚
等到七點幾同事走曬先出去洗褲

幾慘架
腸胃唔好 又鐘意outdoor
今無厠紙，你估我點

我睇左乜鳩

咁佢又幾撚抵啊?
比狗拉又抵啊?

巴打又話想del post仲應人機咁有趣

-0-0

叫老豆好過
Friend 分分鐘當場影埋相留底
阿哥細佬多數都仆街仔
阿爸多數係屋企笑下就算

我試過拿背包入面 公司d a4紙

有無阿叔問你有無興趣入屙屎界既藝術派

要幫手無問題 但影乜撚野相呀屌你老母 放圖都加慎入啦戇鳩仔 block撚左先

多蟲到仆街

我試過用葉

唔洗理佢 我唔介意 半年見盡人情冷暖

悶 冇工返 同埋日日好壓抑

樓主幾時死

如果身上嘅紙只有銀紙捨唔捨得？

其實係咪提大家母親節就快到
樓豬用心良苦

所以咪爆出嚟囉

係唔係因為周街瀨屎先分手

樓主個故事可以做「真的愛你」MV

攪肚最忌跑，同埋見到屎坑時最容易鬆懈

周街瀨屎？你個ex狗嚟㗎？

咁點解唔直接出去算 陌生人都係即場笑下 反正又唔識佢

見到有雪碧定7喜 自己諗啦

建議樓主以後出街帶多條褲
正如小學同幼稚園校工
都會有幾條後備褲比瀨屎學生

大便獸

閃耀着金色的大便形狀，令人討厭的數碼獸。被拖到計算機桌面上的回收站中的數據集聚後引起突然變異而誕生。喜歡暗處，由於數據的聚集在被其他的數碼獸討厭的地方而與鼻涕獸十分相似。

原文網址：

背包
拿

咁咪臭到仆街

就黎笑撚死

坐係屎塔屙住屎睇見你呢句大聲笑左出黎

屌你地不推文啦

屌我都係 飛飛吓的突然勁撚痛
真係話黎就黎
完全無預兆
我叫個司機開快啲
已經係不撚停咁抓住自己
個司機話冇得快喎
我勁撚想答我想賴屎
最後幾經辛苦終於忍到翻屋企，
之後除條褲除咗勁耐。。。係屎塔上面算唔算賴咗

好慘

喺街肚痛仲要搵唔到廁所真係想死
搭車肚痛就仲想死
有次搭巴士去上水，上車無耐就肚痛，忍咗成粒鐘

諗起個啲感覺真係好崩潰
出哂冷汗

係呀屌！標晒冷汗！！！！勁想死
之後個人仲唔可以坐定喺度

其實撞車死咗既人
抗逆能力有幾差
我基本上日日畀車撞
次次都可以正常行翻路
忍到唔痛都試過
比車撞唔死有幾難

個人震哂
以前仲見過個frd真係面都青埋真係好慘但又有啲好笑

仲要唔用不推文

笑撚死我呀樓主 我以前都試過瀨屎係屋企個廁所門口 真係頂唔緊 標哂冷汗果隻

好似升左中學都未試過賴屎
幾急都會忍到
點解樓主會

果陣係咪出到第二個po?

btw對腳勁靚

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

我唔想坐監

你未試過腸病毒的威力

個個都賴屎，唔通個個都 想賴屎咩～

屎眼鬆，周街排泄

GAY

我N年前返大陸都試過果陣十二歲左右
搭長途車，突然好肚痛好急屎就快爆出黎果隻
我五分鐘內已經跑去車頭同個導遊講我忍唔到喇
可唔可以即刻停車我係路邊解決
最尾我忍到雙目發黑，應該就黎休克
然後司機搵到地方去廁所
我老豆咩住左我跑左去個廁所

人體青咖哩

收到風樓主今晚會去執返條under

gayllm

扮清潔呀姐

吓乜你瀨完屎唔會後生啲㗎咩絲打check check佢好

拎條底褲裝返個蛋治

牙你老母

媽媽

一路食一路諗起條底褲

好好奇堆野食點處理

本身笑死 但諗多兩諗覺得好慘
試過搭緊巴士m痛好想嘔，忍得好辛苦

仲要敏完屎無洗手

你阿爺嗰代咪又係大陸游水落嚟

試過搭黨鐡係月台瀨屎
成褲都係屎，條底底唔要得
衝入殘廁抺左之後，著返條褲，條條fing 咁返去

巴打去英德？

屌放落地下仲食返

留返做屎魔法

認真，我都試過，要call999嗌白車黎送醫院。

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

以為你講篇潮文

諗起呢篇

其實食呢啲好危險

救命笑撚死啦 用樹葉

應該改 我唔想再瀨屎

好污糟呀

試過差啲賴 係商場跑住搵廁所嗰吓真係好刺激
好在夠膽叩門 個啊叔俾我去 佢係廁所到食煙
之後銀包一定有
整腸丸同保濟丸 搵個細袋仔入幾粒
好記得差啲賴個次係食撚咗元氣啲垃圾壽司
之後係香港都唔食魚生 一係食貴先會
食完重要飲返幾杯暖水

左單奴底褲 我都有呢條 RIP

叫咗你食少啲菜

一路屌一路賴

點解巴打你痾屎啲經歷都咁特別

笑死魚生變熟曬既概念

第一次睇live瀨屎post 多謝樓主分享

我都係 長期有丸係身
元氣壽司真係次次食完都屙

屎post都咁多人正皮
不愧係兒登仔

不能只有我看到

Shiga Shiga Shiga

好撚慘，呢隻屎根本忍唔到

垃圾

屙出黎個下真係幾爽

呢隻同火箭升空咁 扲左掣一定要噴出嚟

附近查CCTV應該就可以搵到樓主真身

神早流流睇到都唔方唔精神

點解咁講

唔好著底褲

係

呢排腸胃差，我都成日痾呢隻屎，仲要連續幾日落街食食下飯就痛到腳軟要跑去痾

第一次仲唔記得左戴口罩

食粒麒麟果啦

會漏出嚟
好難忍
利申：試過必咗少少出嚟

屌有相

樓主唔應該跑

以前成日見
未見過會俾人笑新會然
講真........唔明共喺邊
書面語啫

香港仲有呢啲廁所

幾乾淨個廁 無成地尿

睇完個post，返到公司第一時間係去屙屎

睇咗咁多年都未慣？！

踎廁
你想有勾？

冇計 體質一日點都要屙一次 中學試過比老師唔比我去 話我點會日日都有屎屙 點知十分鐘後 我就忍唔到 又不斷放屁 佢先比我去 自從果位老師就冇唔比我去屙屎

其實我忍屎能力好強 但呢隻屎真係忍唔到 好流質 係一PAT屎 我成個八月十五都污糟哂

知音 平時賴小小 都可以再控制 琴晚好似對門開左 點都山唔到 好似山泥傾瀉咁 噴出黎

通常咇左出黎就要用多250%力收翻，所以咇得都衰左八九成

不過我自己未賴過，但腸胃愈差，心理質素就更差，依家根本唔敢去冇廁所既地方

講緊係乾淨既廁所，就係低質廁所都唔當係廁所

好慘 想幫樓主

抹完屎眼再即刻出去買番條底褲咪得

巴打雖然你個POST好好笑 但係追POST追到呢到我想隔空比個擁抱你

可以點幫

巴打幫佢“敏”屎？

巴打你講得好好笑

新潮文

樓主係咪仲係廁格入面唔敢出去

會坐監㗎啵

佢連條褲都唔要 直接dump左落馬桶到

食1/4個麒麟果
唔夠勁就半個 最多最多食一個 唔好再多

你對人生會有全新體驗...

係都call屋企人 朋友知實傳開去

諗起銀魂有一集講佢哋去廁所屙屎無廁紙
阿銀得銀紙係身
另一個就得佢鍾意嘅人張相，仲話咩攞張相嚟抹屎會好high

用砂紙

樓豬啱做0仔

我琴日葉都冇，得枯葉，好彩摷到兩張消毒濕紙巾
但抹左都未乾淨
出返來行，找到個靚海灘除哂身上所有野，拿短褲跳落水洗。
順便裸泳沖涼

你都幾撚癲 突然記得試過係郊野公園公廁冇紙巾 用手拍抹完再出去洗手 再入返廁格再抹再洗

OK

DLLM, 堅瀨屎....

唔用襪抹？

你個人痾屎都痾得幾出位

忍屎呢樣野 真係意志黎 我試過最撚upset 係真係忍到屋企門口 個意志鬆撚左落黎一瀉而下 晒撚左我幾粒鐘去清潔返條褲同鞋

正所謂意守丹田！ 一定要當個肛門好似雁旦關咁 堅守住

咁我問你 可以點 同埋郊野公園公廁會有洗手液 我會保持衛生

坐監啦

我黎幫你

屌你老母 你咪撚影屎得唔得

咁個海灘咪好多屎

痾完屎先出街／忍到返屋企先痾

冇計
洗完游完爽哂

當時急 搞唔掂

隔住個mon都聞到臭

諗起都覺得好笑

用返同一手拍

樓誰走左未呀，未走我依家過黎

冇架喇

巨Lin 洗屎忽

講下係邊個海灘等我唔好去嗰到游水

樓豬最後點？

我之前去camp都係用樹葉 唔係講笑 個啊sir話唔比你帶紙巾cls

OK喎
希望樓豬能夠提供多啲相
例如母親見到一地屎時嘅反應
同埋如何用愛接走囝囝

唔夠膽笑
好驚有一日到自己咁

大嶼一個冇人的冇名灘

乜野sir唔比帶紙巾cls

屌, 食緊飯唔好推啦

條p牌傻閪strong post leave name都未聽過

試過差唔多到屋企樓下賴左
好彩底褲裝得住返上去

死傻西，潛左去你老母西度啊？
唔係好大聲既咩？

做咩比人圍屌就笠水？

條友一係弱智，一係就係藍絲

比幾條友圍屌，都唔肯認柒

下 唔比帶紙巾你係咪去荒島體驗

好撚好笑不如作翻篇潮文

咁激
但好玩 有冇荒島游水

痴撚線有冇咁急

垃

賴屎唔係問題，D野放公廁地下就好大問題

你以為喇

咁都有得笑

樓主走到末？

遲左先睇到依個post
樓主走左未 想過黎救你

D 野食放完係公廁地下仲夠膽食返
好快又有下一次

強貼留名..

樓主加油

其實相信樓主如果肯講位置 真係會有巴打幫手

好鐘意呢D post

咩來 但係去過一個島上面係勁小人住 聽個到啲人講話好似得10幾個人住 仲望到大陸架戰艦泊左係好遠

樓主食錯咩瀨屎

比我會用襪囉

下屌我9up渣喎 真係有呢啲活動架
點解個時會參加

其實忍唔到暈既人
自制能力有幾差
我基本上日日頭暈
次次都可以頂到一個鐘以上
頂到唔暈都試過
死都唔暈低有幾難

有冇女仔試過

樓主返左屋企未?

挑驚閪咩 講賴屎我都可以話係達人 著返條褲戴個口罩就行啦 鬼有人識你認得你咩
利申 琴日賴完

我都係

邊有人望你

你個名幾襯

我都試過
等緊lift 企係垃圾桶隔離
仲俾個師奶話宜家啲垃圾咁臭

肚痛冇得忍，相當理解

嘩屌那媽 仲要將啲野放係公廁地下

今日食飯時間唔記得推, 聽日希望記得

你係真on9 唔係扮架喎

你老味洗字都唔識寫
食屎啦你

行出去扮唔關自己事咁
大大聲話邊撚個賴屎....
咁撚冇品

LM

好彩唔係食野時間睇你呢個貼

樓豬成日都痾爛屎？會唔會飲咗有奶嘅嘢？

應該係奶昔

你磚豆腐

用豆腐塗返白條褲有無得諗

走左味？

佐丹奴底橫配瀨屎，晒咗都唔心痛

地下舊豆腐都食埋啦

可能平時食開屎

Cls 我係淨係返屋企屙嘅人
睇你個post
覺得曠闊咗視野
原來人生都可以咁精彩

CLS 咁撚多急屎 冇紙巾經驗
GAY?鬆哂?

應該係outward bound

咁呀樓豬可能對奶有敏感。如果成日爆爛屎，介咗會改善。我以前一日七、八次，仲要痾屎水。看中醫有幫助，因為我割了膽，以為無了膽的後遺症，但最後中醫覺得我奶敏感，我咖啡唔加奶，情況馬上改變。cream 我ok 的。

不過，你堆大堆！再笑吓先。你個po 見一次，笑幾獲！多謝手足先！

不過公平啲。有無人未試過先類似樓豬嘅情況？大家笑之餘，請自爆，等樓豬知道he is not alone.

1. 在家：有次在家攤死屍係sofa, 突然放大屁，之後覺得屁股熱熱哋，原來啲爛屎衝咗出嚟！

2 行山： 當時還每日痾七、八次，通常有機會都痾定先，但個次行到茘枝窩頂唔順，去咗村屋後邊就地爆一大堆，同你個堆差唔多。不過對著水渠上爆。

3 公厠： 試過對錯目標，爆中自己條底褲！

當然會繼續笑樓豬啦！哈哈哈😄！

加速

最後點走

唔係屎黎。係漿

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我好彩 試過幾次都係係屋企門口開緊鎖既時候守唔住
跟住有一次係腸胃炎肚痾 係床訓訓下教賴屎

我有時都諗 如果搭緊巴士大塞車走唔到 但又突然肚痛忍唔到咁點算
如果不幸賴左成車人都知你咩事，仲要臭住成架車冇得走
好彩自己冇試過冇遇過，但覺得一定有人試過咁不幸

以前中一中二
成班同學搭長途校巴去博物館之類果啲野
有條友忍唔住係過隧道果陣賴咗屎
臭到呢生人都唔會唔記得
跟住比我地班笑左佢成年
仲幫佢改埋花名
之後佢面對唔到我地，中三轉左校走

琴日搭車突然肚痛 之後諗起樓主個post
即刻決定唔忍到返屋企，落車那那聲搵個廁所去左先
一除褲果下好似山洪暴發，滂沱大雨咁樣
好在有樓主既圖文經歷參考
唔係既話就會變左係我上黎開post

大家起身食早餐啦

肚痛既屎愈忍愈急，愈郁愈易瀨，一定唔好忍

Lm

我以前讀中一𠴱陣放學試過向街急屎搵廁所時忍唔住必左出黎，又係好似樓主咁向廁所度 d 屎流到落褲腳度，最後入左街市公廁後先除左條褲同掉左條底褲先，之後佢除左件背心沖濕佢再抹乾淨個下身，當然件背心抹完都唔駛要跟住著返件恤衫行去 basin 用水沖乾淨條褲，沖到條褲冇乜屎味屎漬就扭乾條褲 d 水，跟著就著返條褲，雖然成條褲濕哂但就睇落去都冇乜野，跟著就一枝箭衝返屋企。

將未經烹調的生蟹放在醬油中醃製而成，當地民眾喜愛直接將白飯加進蟹蓋內與蟹黃一起伴吃

屌, 原來醬油蟹係咁

你幾歲？

過咗咁多年睇返都係笑到仆街